我代表連登仔向今晚出咗去嘅人講聲

屌你老母死傻閪
咁撚大個人都唔識分堅料流料，仲好意思上嚟話自己唔會嬲
你憑乜學人嬲呀傻閪？
你不如以後唔好出算啦，我哋連登仔唔需要你哋呢啲低智生物。
都多謝你咃今日為我哋帶嚟咁多歡樂

屌你老母 blocked

blocked

這就是Child登

推

blocked bye

又block 一個

各位小心三毛食住個勢搞分化

你唔係三毛就絕對係一個ON9

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級

［仲差17區！］714沙田區遊行

(分析）唔可以圍TVB

大把新手因為呢場運動上連登
咁玩法有咩好處？

唔洗諗，樓主唔係黑警就一定係3毛
各位義士唔洗嬲，槍口對外，記得大家既敵人係邊個

推到所有傻閪見到

代戇鳩樓主存在講聲
對唔住
麻煩見此post 者負評 上一頁
搵個有用post 推一推 唔該晒

你條死黑警

狼來了有冇聽過啊

屌你老母三毛！

收皮喇你
鍵盤戰士

有膽學我地 唔好匿係個螢幕後面打飛機

你估啲人個個上開連登？
錯就要認
我都有份 喺度向大家道歉

你都係想人屌9你姐

呢種情況仲講呢種說話嘅就真係分化撚喇
block

會員由03年開始上高登（#120400）你好：歡迎使用連登單機版！ 您所看到的樓上樓下的回復， 皆是由本服務器根據人性化的設計製作的， 模擬出連登大多數人的心理狀態。 但由於本系統還不夠完善， 偶爾會有人身攻擊性質的回復，請不要在意， 另外，由於本系統還不夠穩定， 可能本段話會以不同ID重複發送， 敬請諒解！連登單機版成員感謝您的使用，希望您一個人自Hi得愉快。

Blocked
單機啦屌你老母臭化閪

咁撚勁逐個膽我地理論呀傻閪

玩膠就係預咗撚人，唔通食飽飯冇屎屙先開個post？

食飽飯冇屎痾就幫手諗下點樣搞運動喇
不過睇你都係鬼嚟
單機喇傻閪

落井下石 仆街
Block

一毛

嗯
樓主仆街死

人講咩你哋就信，我依家好懷疑你哋對呢個運動嘅理解
唔該唔好破壞先前嘅努力得唔得

屌你老母，咁救護員會唔會factcheck咗先岀去救人呀？

玩玩玩，真係好撚幼稚

你隨時害死班義士

如果警察要去到抄身分證，下次你到前線？

可能係On9嘅三毛

最破壞就係你呢種人
你係一毛既 恭喜你單機
如果你唔係 更加要恭喜你 因為你仆街 唔配有人同你同路

block撚咗佢啦

狗仔乖，唔好吠

屌你老母呀
單機啦你

又係你 仲未俾人屌夠皮

我屌你老母

善用起底功能

傻閪又話blk我又要走入嚟
真係賤種嚟

最冇資格講嘢嗰個係你

傻閪

你咪送人去死啦仆街